Naar de beste van mij geloof, onze zaak was in het laatste aspect een vrij algemene.
Elke ochtend ging Herbert met de lucht steeds opnieuw de stad in om te kijken over hem.
Ik bracht hem vaak een bezoek in de donkere achterkamer waarin hij combineerde zich met een inktpot, een hoedenspeld, een kolendoos, een touwdoos, een almanak, een bureau en een stoel en een liniaal; en ik kan me dat niet herinneren zag hem ooit iets anders doen dan naar hem kijken.
Als we allemaal wat gedaan hebben Wij verbinden ons ertoe te doen, zo trouw als Herbert deed, we zouden kunnen leven in een Republiek van de deugden.
Hij had niets anders te doen, arme kerel, behalve op een bepaald uur van elke middag om "naar Lloyd's" te gaan - in naleving van een ceremonie van het zien van zijn directeur, denk ik.
Hij heeft nooit iets gedaan anders in verband met Lloyd's die ik kon achterhalen, behalve terugkomen Nog een keer.
Toen hij vond dat zijn zaak buitengewoon ernstig was, en dat hij positief was moet een opening vinden, hij zou doorgaan met 'Veranderen op een druk moment en binnenlopen' en uit, in een soort sombere country-dansfiguur, onder de verzamelde magnaten.
"Voor," zegt Herbert tegen mij, thuiskomend op een diner van die speciale gelegenheden, "Ik vind de waarheid te zijn, Handel, dat een opening zal niet tot één komen, maar men moet ernaar toe gaan, - zo ben ik geweest. "
Als we minder aan elkaar gehecht waren geweest, denk ik dat we haten elkaar elke ochtend.
Ik verfoeide de kamers erachter uitdrukking in die periode van berouw, en kon het niet verdragen zicht op de livrei van de Avenger; die duurder was en een minder winstgevend uiterlijk dan op enig ander moment in de vierentwintig uur.
